黑豹個演員死左咪死左囉

洗唔撚洗個個都post ig story
你連人個名都up唔出 仲r乜鳩ip

Chadwick boseman

除左黑豹 仲睇過佢邊套戲

da 5 bloods , 21 bridges , Marshall

Avengers
21 Bridges

講RIP 都要講資格
樓主心理定個腦有問題

12 years a slave

樓主老母死個陣未有資格講

人哋post ig 咪post ig

洗唔洗係連登開post？

你連係咪佢地朋友都唔知啦

黑豹開始已經冇睇MARVEL
黑人J片

仲女都係

最佳仙人掌

google完打出黎好叻？

我地個個忽然fan屎都係細細個睇黑豹大🥺

人地鍾意po咩story關你咩事? 你唔滿意咪quit lo, quit ig, ok? 得唔得? 成熟d啦垃圾, btw你會成日見到呢類story

衝出黎柒做咩姐
你唔識唔代表其他人唔識
知你最撚醒喇好未

得啦，威啦。

only black lives matter

告左啲癌細胞未？
BLM

post ig story咪post ig story囉
洗唔撚洗開post

回力鏢，小學雞用下腦先

認真對佢既印象淨係得黑豹套戲好垃圾
可能有人真心覺得sad
但都肯定有一班係突然fans

我post 連登 咁又有咩問題？
你又有份rip

樓豬智障架， 大家唔好怪佢
佢老母想同大家道歉。

唔好上ig囉，quit ig囉

你呢啲咪岩數囉 郁啲就提人老母 咒人死
你死老豆老母 記得同我講聲 幫你手rip

Sorry lor，唔記得問你post唔post得，下次唔會架喇

屌 大家咁話啦
我係要提老母又點 提埋你老母個老母都得啦

好波

下次出post講到明唔比提老母囉

咁人地Po story 又有咩問題

樓主真係好與別不同，真人一定溝死女

樓主=戇鳩
唔敢直接DM屌鳩人,要上連登搵存在感

為反而反到一個極點，如果佢係支持trump的話成個連登都講緊rip，正如上星期trump個兄弟死左，成個連登都係到rip，但根本無人知佢係邊個

依套有佢既咩？

你睇下你幾細蚊仔 係咁jer住

吊死你老母

唔怕, 仲有陳豪

你未又係keep住覆緊我講經咩

死因有可疑

我比較關心下一套黑豹搵邊個做

啱

陳彥霖死咗咪死咗囉，做乜個個都喺連登開post？係咪呀樓主

Fun

依啲垃圾假膠post唔覆佢就得

可能佢個妹接手

關你撚事咩毒撚 小小野都開post

傻西你老母死會唔會打rip 開post講呀

21 bridges好睇啊

呢套係 Chiwetel Ejiofor 唔係佢喎

post ig story咪post囉
樓主洗唔撚洗係連登開post

黑豹
美隊3
Avengers3
Avengers4
咪撚阻住我po story 呃like

你都on9 悼念一個人就要背晒佢生平先有資格？

每60秒死1個啦 咁係咪又要悼念

唔鐘意睇？ quit IG 囉

見到呢個post搞到我諗起多啦A夢個配音阿林乜嘢死咗個排

咁撚睇唔過眼真係可以unfollow唔撚睇
人地想po咩真係唔撚使問准你

樓主死咗冇人rip 玻璃比

死既唔應該係黑豹

心

你唔好咁啦，樓豬見識少佢唔想架

大把人夠睇唔過眼林鄭 中共啦 又唔見佢地唔好理
政府做野又要問準你？

樓豬係咪嗰啲眾人皆醉嗰啲傻L
你直接屌9你啲fd啦
你唔係驚比人屌返轉頭啩

呢啲悼念熱潮，金庸死嗰陣都有啦！我心諗，RIP嗰班人有無睇晒至少一本金庸嘅著作

想悼念邊個關你撚事咩 又係你挑人機要人up生平 講到就轉話題 中二病發作以為自己好撚清醒

屌撚完 再post? 得唔得先

好波 支持你屌鳩你啲fd先

不推文啦
依啲無謂野都上到熱門

叫你up多套戲 又講到我叫人背生平先比rip
你都幾識曲解
我意思係啲撚樣 凈係睇完黑豹 就係到好似好熟咁

我手足黎 我都唔想

屌你老母臭閪林鄭中共迫害香港人 人地po個ig story有冇迫害你啊傻閪仔

迫我睇囉

屌 google我阿嫲都識啦

唔鍾意睇Quit呢個世界囉

Black lives matter 嘛

咁係咪奶共先可以10月1放假，耶L先可以放聖誕?

演員做過一套戲，感動過一d人，悼念下都唔得？

係咪每60秒都死出名既人先？

你真係睇哂咁多套 咁我咪真心respect 你囉
最弊個啲睇得個套黑豹 就係到扮哂熟

咁你咪好威威

悼念定博存在感呀

華氏451度呢？

原來而講rip要睇多幾套戲識讀名
要好熟先講得既唔講唔撚知喎真係
真心關你撚事咩咁都要屌
好撚典型憤世嫉俗嘅毒撚feel乜都睇唔過眼

要睇主診醫生係唔係白人 係就大鑊了

人地打 RIP 咪 RIP 囉
洗唔撚洗係連登出個 post

我開下post 你又屌？

佢拍既一套戲都未睇過
連黑豹都未睇過，冇po ig

佢老母死果日唔知佢rip 唔rip

人都去左收下把口啦 玩還玩 唔好攞彥霖嗰名黎玩
佢好仔黎

Sor唔記得用不推文

下次唔會

我覺得啲人ig post story 講rest in peace唔緊要，最緊要世人知道佢係一個演員，佢叫Chadwick Boseman,佢演出過好多角色，Black Panther只係其中一個。

所以呢？
關你閪事咩

呢種人正一鳩閪屎忽

咁又真係威過要google個d嘅
唔好講咁多 幾時頒返個獎比我？

最佳仙人獎啱唔啱使

多謝大家

樓主隻臭閪收皮啦

仲有套戲叫傳奇42號
都係佢擔正
個故事好睇過黑豹

原來2020年咁多人識上網
平時叫retweet 無人既

post ig story 咪post ig story囉
要資格咩
戇鳩鳩

個班ig打卡撚可能連有12個手足係大陸都未知但係就係到rip

開post就係想討論嘛 咁我反駁佢嘅論點有咩問題

樓豬又講過左小小

雖然我都有覺得有d 人出story只係刷下人關注，明明對人無認識。

叫佢地講出除左BF 以外既一套戲名，應該大部份都講唔出，忽然影迷

「背生平」係誇張左 但我意思係悼念一個人同對佢本人有幾多認識係無關。就算淨係識黑豹 又如何？因為黑豹關注而黑人議題；或者純粹覺得佢好戲，咁就唔可以欣賞佢？

black dead matter

黑豹個演員同樓主有咩仇？

名都up.

唔出就咪撚扮啦

真係唔知佢叫咩名

連登仔真係痴撚線 乜撚都可以屌一餐
有冇咁撚大怨氣啊

nigga算啦

樣主死我諗都無乜人會RIP

關你撚事

如果黑豹死咗好唔開心 RIP
但係反送中嗰時梁義士 死咗一句嘢都出過聲
屌你勁嬲

兩樣都係

認同你
好撚多偽君子
包括一堆又一堆黃人

一句RIP 可以真心
但即可以連自己都唔發覺
原來咁虛偽

係Boseman, 請尊重。

剩係睇過佢演黑豹係咪冇資格講rip

「copy & paste 好叻？」

樓豬眾人皆醉乜乜乜好醒好charm

啲義士比人掟落海/樓又唔見人洗IG story

唔講得架
要黎呃like架

仲喺到既時候就冇人理 失去左先黎關心 見到都作嘔

無 但已經夠啦

Quit 咗佢囉
洗唔洗背晒佢生平幫佢出埋傳記先至rip得？

唔係點呃like
大把人唔睇玩具都rip kobe la

你咁樣講都唔會改變你地係google忽然影迷 7頭

冇咩
成個 ig 都係陳彥霖喎

我覺得就算跟風都好，都係對死者既尊重而已，
無必要咁樣都批鬥既。

個人觀感，完。

呢個真 係到跟風rip 好柒

見有人死講句RIP 我認為出於惻隱之心
而樓主or 你就覺得人地係跟風
呢d 唔係個人觀感係乜？

黎巴嫩發生意外死左無數人，我係咪要清楚每個死者生平先講得RIP?

講演員又話了解生平
講死難者又話了解事故原因
九唔搭八
講落去都無意思
bye

咁你不如日日去醫院rip啦 咁有側隱之心
病死同人為意外都唔識分

唔明樓主屌跟風有咩問題，好多人係對死者唔熟，或者認識唔夠深，見死左個個po ig，自己都要po埋一份既心態，呢啲要屌有咩問題

如果你係真心真意尊重個死者就當然無問題啦

慘得過樓主死左都無人會理又無人叫得出名

你死左都冇人理啦 淨係識人身攻擊on99

跟風都好 講個rip影響到邊個？講句rip搏到啲咩 有錢分？又唔係出啲錯誤訊息嘅post 又唔係誤導人
出post講句rip小事到我喺fb見到都係碌過就算 唔明有咩好鬧
利申無睇黑豹無講rip 理得人講唔講 佢講我又係碌過 唔講我又留意唔到

死一件nigger開咁多個post
戇撚鳩

呢句真

有咩感受我就無乜感受
唔關心社會嘅人就算唔打句rip又會幫咩忙 佢鐘意打句rip反而仲spread到件事出去 多一個人睇都好㗎

叻啦叻啦你想要優越感姐都係

叻啦叻啦 你想要優越感姐都係

樓主咁型點解唔喺ig直接屌柒佢地

大家咁感慨做乜唔飛過去哭喪

樓主肯請嘅咪去囉

你老母都幾戇鳩生左你出黎

做乜樓主要請你

你係樓主隻p牌護主犬 ?

又係屌P牌 你唔悶我都悶啦

我就唔悶喇

你啲討論都幾低質 完全冇論點

你咪又係九唔搭八啦 你以為自己有幾高你唔係覺得自己果啲係論點下話

我上兩登個陣 你仲係精蟲咋